突發！！！ 理大圍城打援中

在解放軍軍語中叫做「圍點打援」，是指以部分兵力包圍城市或要點，誘敵增援，集中主力殲滅援敵於運動中。目的不在於打被圍之敵，而在於打援敵。世界上恐怕沒有哪支軍隊能像我人民解放軍一樣將這種戰術運用得如此爐火純青，特別是在波瀾壯闊的解放戰爭中，各大戰場都留下了「圍城打援」的經典之作，國民黨軍五大主力中有兩個被殲於此。

我講咗啲咩自己諗
去咗好多紅磚嘅地方接人走 但係原來佢哋係要守喺嗰度， 我理解佢哋想視死如歸 但係戰略上我根本睇唔到齊上齊落 be water 想救都救唔到 因為根本唔畀你救 好心痛 怪唔得警察唔攻入去 留住個春袋就大把人入去

就算呢次冇人犧牲 但係不斷攻打呢個春袋 我唔知會唔會犧牲成千個以上， 我想知究竟你哋點解要守呢個地方不斷叫人入去送頭

好緊要如果入面啲人好似中大全部走曬 就冇必要在犧牲唔係想做散水撚但係有咩驅使你一定要守喺嗰度
塞紅隧可以喺其他地方
如果係你嘅家園換件衫你就係學生
如果你驚有魔法留喺度你有時間可以清走佢， 我哋可以幫你

有冇人答到我

有冇人答到我 睇下啲正經嘢

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

求下你哋 我哋唔係咁多條件可以救你哋咁多次

求下你哋睇下我講咗啲乜嘢 我好心痛 有冇人駁到我

散水黨又出現

救命呀

收皮啦 激進五毛 識唔識咩叫be water*你老母臭*

你班死撚樣差啲害死我周圍嘅人

見一個屌一個 屌你老母臭閪

撤要掩護，出發未？

搵人幫我推呀 佢哋根本上腦 唔知自己留喺度做乜 我問咗十個十個都答我唔到

問題係而家圍住曬
根本無一個安全既方法全面撤退
中大係因為段校長同學生會幫手先撤到
理大係連警都報埋，黑警係大條道理入校
如果而家唔打走班黑警
根本入面既人都撤唔到

其實大把人掩護緊 但佢哋唔肯走冇乜用

又用共匪文打飛機
亳無戰略知識既我建議你收皮，讀番多d正常書籍，睇少d飛機文

You sure? , 其實有心走 琴日已經可以走曬 熱門畀班五毛騎劫咗

你答下我你嘅戰略知識係乜嘢 就算出到去都唔知可以做到啲乜

事實上人哋就圍城打援緊

掩到撤為止，無需多問

講緊而家
你講之前點都無用
已經番唔到轉頭
而家係點都要救理大
救完再諗守定撤

Stand by ing

I know, 但要同學仔行出第一步先, 我哋根本組織唔到力量反包抄

唔該唔好再死守任何一個地方

唔俾人捉先有戰力，
假若俾人捉左，
再落口供放返出黎，
叻極咪只可以做和理非。

Be water。
不被捕先係top priority

推

解放軍有打過幾波瀾壯闊戰爭？

殺國民就最叻

我只能夠講錯既係做唔到齊上齊落，你一樣可以話係有留守撚先搞到咁，但其實個問題係做唔到要走一齊走，要留一齊留

路透社 佢地有LIVE

圍城戰其中一個極致係陸抗圍西陵
內有堅城，外有強援
如果陸抗用飛機文中既所謂戰術，一早就被內外夾擊收皮

各位集中係油尖旺油尖旺 夠人反包

exactly

人地打你屋企就走
共產黨入侵香港你唔移民？

你講得好啱

算啦我已經放棄咗

後果自負？
老解？

Be water

我知你講乜， 但係而家個情況真係好適用 根本冇強援

救人

咁你去代手足
被捕係佢
前綫決定

你睇清楚我講咩先， 咁如果無啦啦打沙田係咪去守沙田

想救佢哋但係佢哋唔肯走可以點

拉

拉你老母臭閪咩垃圾五毛

Be water 佔其他主要道路

理大要小心

小心 有激進撚屌人分化 散水

而家理大係孤城
要先同入面既組織溝通好撤退路線
再再外面組隊主攻果條線去趕走黑警
製造一條安全撤退路線比理大人走

去現場叫人走囉屌

全世界唔認同你就係五毛，咁同藍絲有咩分別

#手足投稿
求求大家幫幫理大，理大真係唔可以撤，揸住紅隧大春袋。可能會有手足認為星期一可以再佔返，但去過嘅就知，幾乎無可能以無據點嘅快閃形式去封紅隧同吐露港。而無據點嘅快閃亦令手足更容易被捕。
今日理大失守，星期一紅隧一定通車，齋靠塞鐵嘅手足係無可能再做到上星期一三罷嘅效果，即係大家又會準時返工，變返做港豬，變返當年2014過後好似咩事都冇發生過咁，大家真係想咁？
明明大家喺2014都學識好多嘢，雖然雨傘最後失敗咗，但唔可以一竹竿打一船人咁認定2014所有嘢都係錯，明明當中唔少理念依家仍然啱用；而真正嘅be water就係要利用2014嘅優點，再結合今次反送中嘅抗爭方式，我地先可以進化。

麻煩拍爛檔呢個時勢d理論野就收返埋先
最緊要吹雞入油尖旺救人先

理大要醫護 ！！！！

拉 救人先

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

其實唔明點解死守唔走

捉啲 NDS 拉去玩 SM
用皮鞭鞭佢
滴佢蠟燭
播佢地既慘叫聲
再 upload 上 youtube live, tik tok 斗音
標題: 疑是香港內地生在大學校園玩 SM

陣地戰無著數

人呀

Push

唉
推呀

be water 呢？

推呀

怪就怪點解吐露港會撤
佢見開返吐露港緊係全力搶返紅隧
一鼓作氣收你地皮
守？點守呀？

每次要人散水就講呢啲句

武力唔對等, 心態差,
輸硬, 投降啦

示威者呢邊肯定人數多啲

點解唔掉番轉黎做
解放紅隧唔使收錢
唔block 紅隧

唔關呢個事 係根本佢哋都唔知啲自己做緊咩要守理工大學 根本冇一個示威地方可以直接挑戰到鎮壓嘅力量

呢d 位有無得撚狗？？ 幫輕前線壓力 [img]

不嬲守就冇好處，依句唔係今時今日先講

收皮啦分化撚 想叫人唔好去？

理大加油，寧死不屈，不散不割
黑暗過後會是晨曦

佢答唔到我守究竟有咩好處 我可以講啲咩好 跟住就屌鳩人散水

玩膠走開先

除咗分化撚你仲有咩理據 我有話唔救佢哋咩 救完佢哋唔肯出先係問題 留喺度先係個問題

要好似中大咁
識得係時候就撤

好撚多垃圾喺度玩膠 根本就係集團式五毛

push

理工大學就係冇共識 唔係次次都咁好彩放你走㗎嘛大佬 點解仲唔意識呢啲問題

我唔出聲喇

咁你拉乜撚嘢 而家傾緊正經嘢

事實就係人地要守，咁咪守囉

齊上齊落就係要你講走就走？

你老幾？

成日話保住點命bewater個班
跟本就係貪心怕死 想贏又唔想付出 唔想有代價
poly既人死守，你得1樣野要做，就係入去幫手
吐露港已經無左
紅隧無埋建議大家番屋企訓

收皮啦分化撚

屌樓主你講嘢呀？咁撚勁動動早就完咗啦

Agger

講埋一堆空無一物嘅野就叫人唔好增緩叫人走

唔係分化係乜撚？

我唔排除有人覺得救理大重要，
但五毛好似多左啲

幫推

守都要有個目的 而家明顯上曬癮 完全唔想走 違背咗個初衷。 毫無目的 手一個地方有咩意思 你答我

理共自己都報左警 比起中大個次 黑警更加有藉口屠校

紅隧係咪一定要理工大學先塞到 而家係用緊極高嘅成本去守呢一個地方 而且戰略價值唔係真係好大 除非你答到我

Pish

可以standby 喺校車 。點樣增援 散兵游勇去？ 個個都有魔法 入到去可以點樣幫手？

#大欖隧道 #水炮車 🔴🔴🔴
1329 水炮裝界沿大欖出緊九龍方向

唔好理隻狗乸
專心睇其他位
佢地可能特登同你嘈交
分散其他位注意

冇目的？聽日就星期一 poly隔離就係紅隧你話冇目的？

係好撚多

純粹一問
冇理大你諗住點塞紅隧
以前有邊一次係成功塞到咁長時間而係極少人被捕?

尋日出完嚟做show 今日就嚟料
尋日讚佢地嗰班港豬蠢撚到極點

根本冇正當性留喺嗰度做示威地方

有幾撚柒高成本呀尼家 冷氣軍師你出左幾多成本？

1342 #佐敦 水炮車已到佐敦 理工大學方向

但問題係當守到今日，咁聽日又攻呢？如果狗要強攻，我地冇可能次次守到

同學仔 我真係散水撚 但你哋要諗清楚究竟要一個據點 有乜嘢用

你老味跟本冇入過去 連入面係點都未知啦你

理大應該咁多間大學中比較多MK 仔女

所以串到班警察好應....我怕依家狂串佢地, 佢地忍唔到狂攻理工.....

真正圍魏救趙係攻埋西隧同東隧

水炮到

我咪答左你囉
你點樣係唔守poly既情況下長期佔領紅隧?
中大又係咁poly又係咁

我cu個日已經講緊差佬拎完吐露港東鐵就會拎埋紅隧
拎撚住幾條香港命脈都價值唔大?
政府驚過你阿
而家得1樣野要做就係入poly，咪撚再叫人走

你守一個地方 係為咗戰略目標 問題你犧牲咗好多人力物力性命 係咪得poly先塞到紅隧 你答咗我先

1341 #Poly 急需物資 (持續update):
護膝❗️
黑色風褸
瑜伽𥱊
氈
Walkie
望遠鏡
大聲公
反光膠紙

你諗清楚一點人哋唔係唔拉你 人哋係有你哋喺度 要強攻嘅根本阻唔到 時間性問題 佢可唔可以24小時留喺紅隧呀啲防暴？

如果係有其他方法 你講比我知點樣可以成個星期都令紅隧通唔到車

係一架車都冇喎柒頭

1342 #尖沙咀
尖沙咀一帶有rb及大量搜車，請各位家長車勿在尖沙嘴停泊/接放學

照你咁講6月一開始都唔洗出黎啦
班狗要強攻條例一早過左

算啦，樓主，依加救人要緊，救完人先再講，等大家去左先

你又知我琴日前日冇出到去紅色磚嘅地方？ 你扮乜撚嘢激進五毛？ 不斷叫人入去但係冇一個明確嘅目標幫到手 跟住不斷被捕係咪高成本呀屌你老母

出炮車到

你撚知我有冇入去咩臭閪 分分鐘你先係冷氣軍師 不斷推人去死屌你老母

依家唔係話你走就隨便走到, 只能見機行事

策略性撤退啦

要打遊擊戰，不要打陣地戰-顏純鈎

「佔路不要久，堵一點車，秩序已大亂，堵死一個路口十天，不如在十個地點堵一小時；縱火不必燒屋，門口一堆小火，消防已經要出動，燒掉一間屋，不如在十個地方點一堆小火；攪事不在事之大小，在事之多少，大事不難處理，事多才是麻煩。
....
最大的麻煩反而是混進來的假勇武者，他們會做最惡毒的事，讓勇武者孭鑊，真假難辨，鑊鑊失人心。因此筆者建議連登出一個公告，將勇武者的底線列清楚，凡超越底線者，均為假勇武者所為，勇武者不負責，也減少對整體運動的傷害。
...
和理非原本標榜合法，現在中環寫字樓精英已經快閃佔路了，也等於說，和理非進一步向勇武者靠攏。事實證明，和理非的快閃佔路是有效的，一是出來的人很多，二是短時間內癱瘓了中環的交通，三是警察也沒辦法，四是地處要害，震動世界。午餐時間佔一兩個小時，佔完即散，交通恢復，影響有限，但每天如此，不可謂小事，政府也不得不想辦法，辦法在哪裡，林鄭自去頭痛。」

出面打生打死你自己係度咁多口水

挑釁唔係問題 但係挑釁佢哋去拉人， 我希望要明白自己做啲咩

同步2架水炮車

聽你講嘅就知你唔撚清楚入面咩情況啦

從來唔係唔夠物資係唔夠人

屌兩架水炮車

原來全港十八區咁多條路
只有塞紅隧先可以叫做塞路

比人督中左之旅後係度發爛渣

係呀係呀 塞路係講緊每一條路都要塞

咁點解要主動放棄呀？？？？？？

真係好狼.....

問題你係冇物資入到去 如果你真心想守嘅話 政府唔會同你談判 只會用武力攻 佢而家就係營造緊我哋犯緊法 佢有權鎮壓 佢哋不斷咁退讓緊

記得用不推文

聽條傻尻話咩魔法點入去真心笑出黎

pish

因為打遊擊 敵進我退 唔主動放棄唔通打到殘曬先放棄？

#尖沙咀
1349 2號水炮車抵達漆咸道南並發射水炮

我驚佢搞陣間港島班和禮非咋 咁順攤批不反

冇你老母物資咩冇，自己入去行一轉啦冷氣撚

Set 強rb. 我問心一句 你係咪覺得差佬真係冇力量攻入去

關咩事 唔好偷換概念

水炮車攻緊X core 方向

已經第三次啦 我真係唔知點樣第四第五第六次

又藍色水

理大

Yes, 所以個戰略方向要好清晰 唔係死守

推！救poly

同意，呢幾日我地都睇到手足幾咁被動，隨時備戰，精神生理上都受壓，始終香港既環境be water 先係出路
同埋想問一聲 係咪唔守住個據點就堵唔到路？

3架車一齊推真係頂唔到, D磚陣影響唔到D車

你要睇清楚個問題先 我講嘅嘢有冇道理先 唔係話我多口水 你又知我唔係嗰度返嚟?

即係你依家坐喺度由得班人死

尋晚凌晨同今朝其實有一段時間係走到，有人入到點會出唔到，係走唔走嘅問題

我點會唔知係唔夠人呀, 問題夠人嘅話 佢係咪冇能力可以強行清場? 不嬲都係人哋個武力絕對佔優勢 點樣用係佢哋嘅事 佢想升級絕對唔係冇可能直接收曬皮

埋大變左藍磚了

就算再塞唔到路都冇計，之後再算
人最緊要

睇清楚呀大佬 睇清楚我講咗啲乜嘢 驚鬼你篤中我咩

多鳩餘
無咗唔可以拎返?
人無咗你俾返條命人呀?
而家救香港係求存唔係求死
乜嘢得你咁衰既心態要人犧牲呀

人哋如果完全blk到水洩不通 24小時唔畀物資入 我睇你點手

油尖旺開花救poly!!!!

冷氣軍師紅色大字最有道理

佢地有能力強清就一星期前清撚左啦柒頭

佢哋個mindset係覺得佢哋真係有能力守到一隊警察。 唔知人哋係退讓緊

請開花

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

真係激撚死 我講緊如果佢有心想封鎖物資鍊呀 你點撚樣入去呀 放300個防暴日日 圍城嗰度 水洩不通 你飛上去呀？

政府春袋係經濟唔係交通
其實而家遊客少左， 消費少左係事實少
佔領未必真係有用， 反而會去返雨傘既情況
佔領頭幾日好有noise , 但時間長左有機會有反效果

佢哋答唔到你 因為係浪漫主義 根本好多嘢都解決到

知唔知我坐緊副架位？

理大唔係鄧寇克，係加萊

呢篇文出得太遲 但唔排除真係有人想死守 但我真係唔明個戰略目的

佢哋唔明㗎喇 據點重要個人呀而家係 佢哋認為

佢哋個mindset唔一樣 不斷鼓吹人哋入去 但係入到去又唔知可以幫到啲咩手 跟住好啦 啲警察終於走咗 逃過一劫 繼續留喺度

推 千其唔好呀

要開花燒後躝呀！

大家睇清楚呢條撚樣講緊咩 心水清嘅唔該睇住

2架水砲2架銳武大批狗響理大，咁其他區係咩情況？

跟住佢哋話兄弟爬山各自努力 咁你就唔好要人入去救你 而家個方向錯到仆街

乜柒理據都冇就話人心水清就明？

dllm咁你咪講啲野反駁下囉分化撚

火魔要主力掉車底，車底有好多排死氣喉sensor，sensor 受熱會著引擎警告信號，架車會失去動力。

成班唔知道情勢 就屌鳩人哋

放咗催淚彈 又用水炮車救煙 水炮車好快無水 高位要攻下面

五毛想手足死！

Ok. 我答你 出飛虎隊 定性恐怖分子 核彈已經夠收皮 200防暴 直接衝鋒 火魔法好小事因為防火 我睇下你守到啲乜鳩

千其唔好

大部分港豬個腦係用嚟食玩訓

唔援 開花

笑撚左 尼啲野有用咁早排又守到？琴晩又守到？
你唔撚好話出老解開真槍？

推,同學不能孤軍作戰

sos

而家佢直接定性係恐怖分子再升級武力 理工大學嘅同學已經玩完 但係佢冇咁做 係要顧及形象 唔該心水清嘅諗好啲 唔係攻唔入 人哋係想收割光環 話你哋冇正當性咁樣佔領校園 校董都報埋警 事實上理工大學的確有地方受到破壞而且無意義 反駁到我嘅就唔該反駁

救人要緊，尤得佢單機

你覺得佢哋真係有心想攻 不如你做個投票民意調查下 警察有心想攻究竟守唔守到?

休息撚同撤退撚縮撚左返老母個閪度未？

開花呀

成個post得你哋反對 八十幾個正皮 咪撚活在自己世界啦唔該 你又知我冇救人 你又知我唔喺附近

附近準備緊呀 唔係撤退 係根本救完唔走 可以做到啲乜嘢

主動進攻

你收撚皮
我成班fd係入面

幫幫手

可以嘗試 嘗試組織力量 但係個問題係成功救到 理工大學嗰班都未必走

無人想走呀，屌你老母

冇講過唔救佢哋 但係要識得走

我想知點解唔使走 攬住間大學一齊死? 而家死守係一個地方度究竟有咩意思

屌你，救完你估墨家咁走路咩唔反攻做乜

等班藍屍攞唔到光環

又出水炮車

開花開花

真係反攻到咩, 出實彈已經冇人敢向前 或者一排排橡膠子彈已經夠 可以點

岩 有班人唔識咩叫戰略性撤退
講左幾個月be water又沉迷返陣地戰

水壓又大左

笑左，依家黎撤？打得好地地仲撤？

因為團結囉，要守一齊守，要走自然一齊走
冷氣軍師收一收皮

唔知你on9定5毛
你點快閃可以做到廢左紅隧
唔用poly你半日都守唔到
智障 拉

冇物資漣 焗住會玩完

我同意 但條件上根本守唔到poly

想守理大班人根本都唔會走，浪漫主義上頭
講左理大既利弊俾佢地聽，尋晚圍攻完都仲唔願面對理大既缺點係邊、點解守唔到
我地呢d分化撚、撤退撚無野做到，慳返啖氣暖肚

轉載：
土瓜灣工賊會有大量Po Po, 估計可能等尖沙咀手足撤退至黃埔或土瓜灣時，就伏撃佢地。
有冇辦法通知佢地？

要面對現實，不做無謂犧牲，保存實力，不要沖昏腦。快轍

Good afternoon sir

問題係就算今日守到，聽日紅隧又死左，我地成功
咁星期一晚差狗又話攻呢？我地又要全世界支援，變左唔知要守到幾時幾日
但現實似乎塞多紅隧一日，政府唔會好傷，但守多一日，我地消耗極大

現實港豬係唔願罷工 你堵路助攻都冇用 點迫都冇用

問佢地啦
佢地話覺得守到喎

我覺得再成功守到都要再黎個光榮撤退